\newcommand{\thetitlepage}{{%
\thispagestyle{empty}
\begin{center}
    \includegraphics{UNR-escudo-1.jpg}
    \\[0.5cm]    
    \textsc{\LARGE Universidad Nacional de Rosario}\\[1.5cm]

    \textsc{{\Large Tesina de grado} \\ para la obtenci\'on del grado de \\
     Licenciado en Ciencias de la Computaci\'on}\\[0.5cm]
    % Title
    \HRule \\[0.4cm] %---------------------
        {\huge Simulaci\'on de Programas Paralelos en Haskell \\[0.4cm]}

    \HRule \\[0.4cm] %---------------------
    \noindent
    \begin{minipage}{0.4\textwidth}
        \begin{flushleft} \large
            \emph{Autor:}\\
            Mart\'in A. Ceresa 
        \end{flushleft}
        \end{minipage}%
        \begin{minipage}{0.4\textwidth}
        \begin{flushright} \large
            \emph{Director:} \\
            Dr.~Mauro Jaskelioff \\
            \emph{Co-Director:} \\
            Lic.~Exequiel Rivas
        \end{flushright}
    \end{minipage}

\vfill
% Bottom of the page

Departamento de Ciencias de la Computaci\'on\\
Facultad de Ciencias Exactas, Ingenier\'ia y Agrimensura\\
Av. Pellegrini 250, Rosario, Santa Fe, Argentina\\[0.4cm]
{\large \today}

\end{center}
\clearpage
}}
